有無人上斜方高度不一

正面睇
右邊睇落會長啲 大舊啲 好似腫起一舊咁
左邊睇落就短啲 縮啲
可以點搞

高低膞

練返弱果一邊
但係其實有好多因素會導致呢個情況出現
你最好搵返個原因先再諗點解決

我都唔知咩原因
睇物理治療有無用

千奇唔好練弱果邊斜方
你強果邊斜方因為有圓肩
要練強果邊斜方既肩甲骨位同下斜方

無知一問點樣練強啲
比弱邊加多幾組?定比弱邊做重啲

Ching 你可能有脊柱側彎wo, 小弟都有高低-》我有脊柱側彎， 睇緊脊醫

條腰有冇話一邊大一邊細
有冇肋骨外翻